蘋果直播緊一大堆支那畜衝入香港

屌你老母

呢3隻疑似00零喺支那返嚟香港好撚興奮呀